點可以dom國旗落海？

一陣毒死哂啲海洋生物點算
大家要有良好嘅公民意識
dom去附近嘅垃圾桶或者就地焚化

強烈譴責海洋生物扯國旗落海啦

良好示範

希望環保人士全面進場

測試熱門］大家狂推／正負評呢個post

快

首先燒國旗犯法OK? 如果見到國旗被燒會有損中國尊嚴 一定救火要緊先 問下周圍人有無飲水飲多左去想要廁所既即場一人一督救消佢